var questions = [{
		"question": "  4 + 6=",
		"option1": "10",
		"option2": "2",
		"option3": "24",
		"option4": "5",
		"answer": "1"
}, {
		"question": "  8 + 4 * 5 - 6 / 3 =",
		"option1": "16",
		"option2": "26",
		"option3": "20",
		"option4": "14",
		"answer": "2"
}, {
		"question": "  Jika volume kubus 312 cm3 maka berpakah masing-masing sisinya?",
		"option1": "16",
		"option2": "8",
		"option3": "4",
		"option4": "6",
		"answer": "2"
}, {
		"question": "  Jika luas segitiga 24 cm2 dan memiliki panjang 8 cm berapa tinggi segitiga?",
		"option1": "10",
		"option2": "3",
		"option3": "8",
		"option4": "6",
		"answer": "4"
}, {
		"question": "  Berpakah keliling lingkaran jika memiliki r = 28 cm ?",
		"option1": "8pi",
		"option2": "14pi",
		"option3": "7pi",
		"option4": "21pi",
		"answer": "2"
}, {
		"question": "Berpakah luas lingkaran jika memiliki d = 14 cm, pi = 22/7",
		"option1": "154",
		"option2": "164",
		"option3": "144",
		"option4": "200",
		"answer": "1"
},{
		"question": "Berapakah sisi kubus",
		"option1": "6",
		"option2": "14",
		"option3": "12",
		"option4": "8",
		"answer": "3"
}, {
		"question": "  Berapakah sudut limas segitiga",
		"option1": "3",
		"option2": "8",
		"option3": "6",
		"option4": "4",
		"answer": "4"
}, {
		"question": " Berapakah sisi miring segitiga siku-siku jika memiliki; alas = 6 cm, tinggi = 8 cm ?",
		"option1": "10",
		"option2": "12",
		"option3": "9",
		"option4": "6",
		"answer": "1"
}, {
		"question": " Berapakah sisi miring segitiga siku-siku jika memiliki; alas = 8 cm, tinggi = 8 cm",
		"option1": "8",
		"option2": "7",
		"option3": "8 akar2",
		"option4": "8 akar3",
		"answer": "3"
}]